\subsubsection*{Приложение к задаче 4.2 Код-основа AR-навигатора}

\textit{Примечания}

Для решения использованы предоставленные организаторами файлы, облегчающие работу с сетью — \url{http://bit.ly/ntiar-network}. Помимо этого, были использованы следующие алгоритмы:
\begin{itemize}
    \item Перевод из глобальной в локальную систему координат — \url{http://bit.ly/ntiar-geo}
    \item Определение расстояния между двумя точками на сфере — \url{http://bit.ly/ntiar-location-helper}
\end{itemize}